老共想畀陳茂波做特首

1.林鄭月娥不太可能連任。
2.張建宗、行政會議成員、建制派助林鄭月娥力推《逃犯條例》修訂方案，在市民眼中已是罪無可恕。
3.陳茂波自六月以來主責派糖紓困，相對其他官員形像較佳。
4.陳茂波的醜聞已經在2012年引爆。
5.陳茂波宣布回水10000。

明天起，大家要全力人身攻擊白粉波。

10

9

8

7

條撚樣囤地就識

乜野廢物派錢都要搞成年

6

好多人忘記咗

理財新哲學就係派錢

姐姐呢

召喚soloman

仲有劏房、醉駕、揸外國國籍

佢之前話理財新哲學係唔可以派錢，所以佢依家呢套係舊哲學🤭

仲有賣白粉

咪玩啦
成個班子仲諗住有得留低？

一比人撩番反送中期間留係正苦做左乜，佢就點兜都兜唔到

姐姐好明顯會陪跑，等港豬覺得白粉波都唔錯。

要玩梗係要不停讚佢做得好
好過777同張建宗
之後上面就會攪死佢架啦

各有各做

咁即係越低民望老共先越攬實
隨時換大波驊、比卡超之流

好有可能
最大原因係佢為左錢/利益咩都限肯做 又係689隻馬有保薦
送中武肺兩單野佢都唔算係震央 一出黎就派錢
係無其他選擇之下由佢做唔出奇
其餘仲有可能就係邱騰華 聶德權

大波驊飛左去英狗 支那已經唔撚信佢

我好記得呀，囤地波、醉駕波、劏房波